是日，，靚宵

蛋黃醬溝甜醬？

好味

好想食

幾多日冇打J又黃又結

咩嚟？

狗糧

1

正

尚可

茄汁

唔是太好吃

怪怪地的

麻麻

is